天文台不排除明日日出前改發八號信號

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

一 號 戒 備 信 號 ， 現 正 生 效 。

表 示 有 一 熱 帶 氣 旋 ， 在 香 港 約 800 公 里 內 ， 可 能 影
響 本 港 。

在 下 午 7 時 ， 熱 帶 風 暴 帕 卡 集 結 在 香 港 之 東 南 約
470 公 里 ， 即 在 北 緯 19.1 度 ， 東 經 117.1 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 橫 過 南 海 北 部 ，
並 逐 漸 增 強 。

帕 卡 移 動 較 為 迅 速 。 隨 著 帕 卡 接 近 廣 東 沿 岸 ， 本 港
今 晚 至 明 日 凌 晨 風 勢 會 逐 漸 增 強 。 天 文 台 會 在 未 來
數 小 時 考 慮 改 發 三 號 強 風 信 號 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 帕 卡 會 在 明 日 ( 星 期 日 ) 日 間
最 接 近 本 港 ， 在 香 港 西 南 約 200 公 里 內 掠 過 。 如 果
帕 卡 在 晚 間 增 強 或 採 取 較 為 接 近 香 港 的 路 徑 移 動 ，
天 文 台 不 排 除 會 在 明 日 日 出 前 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風
信 號 。

與 帕 卡 相 關 的 雨 帶 會 陸 續 影 響 廣 東 沿 岸 ， 香 港 天 氣
會 顯 著 轉 壞 ， 有 狂 風 大 驟 雨 ， 低 窪 地 區 可 能 出 現 水
浸 ， 海 面 有 大 浪 及 湧 浪 。 市 民 應 遠 離 岸 邊 及 停 止 所
有 水 上 活 動 ， 並 應 盡 早 做 好 防 風 措 施 ， 及 清 理 水 渠
以 防 水 浸 。 與 天 鴿 相 關 的 清 理 及 修 復 工 作 亦 應 盡 早
完 成 。

part time表示 : 想返多日工 無錢啦

留意先

澳門RIP

Show Blocked User - 橙色跳跳虎

由朝到晚都見到有人玩推舊post悶唔悶？